柏歷堅尼：高普成日靠越位入波拎着數

今晨韋斯咸在主場1-1迫和利物浦，但領隊柏歷堅尼（Manuel Pellegrini）對戰果忿忿不平，因為紅軍在比賽射入的一球有明顯越位之嫌。「工程師」更不忘翻舊帳，向紅軍領隊高普（Jürgen Klopp）怒稱自己因為越位球而吃了對方兩次虧。

柏歷堅尼謂：「我們有不少贏波機會，最後成了和局，因為對手射入明顯越位的一球。比賽的最後時刻，奧歷治（Origi）那一球不入，但他也越位了。旁證犯了大錯。」慢鏡顯示，向文尼（Sadie Mane）交出助攻的占士米拿（James Milner）接應隊友傳送前，已明顯越位，但當時旁證沒有舉旗示意，最終主球證奇雲費恩（Kevin Friend）宣判文尼入球有效。高普並沒有否認首個入球是越位，但他指球證並沒有一面倒偏幫紅軍。「我們的入球越位，球證肯定是半場時發現──這可以解釋下半場（判決）。」「有很多五五甚或六四波的爭逐裏，球證都會判決對手獲得罰球。身為普通人，要是我上半場犯了大錯，我倒不想拉開差距。」

「工程師」立即反駁高普：「高普說不重要，但其實他習慣利用越位入球取勝。在他教多蒙特的時候，他的球隊戰勝了我的馬拉加，當時那一球越位足足7米，他當然不會抱怨。」賽後他走到高普面對舉出2隻手指，批評對方受惠於越位入球的裁決兩次。

事緣在2012/13年歐聯8強次回合，多蒙特在落後1-2之下，補時階段連入2球晉級。多蒙特射入反勝的一球，利雲度夫斯基（Robert Lewandowski ）在左路傳中，門前一輪混戰後，辛坦拿（Felipe Augusto Santana）近門射入。但利雲杜夫斯基傳中之際，有4名多蒙特球員越位，菲臘比辛坦拿白界前射入，同樣有越位之嫌。

馬拉加果場入個球咪一樣有得益

收嗲啦
球證誤判入我地數

2012/13

又有傻仔衝出嚟柒
寫入小氣簿先